高登=北宋，連登=南宋

老衲 = 狗餸

山寨王

宋江

標準回覆: 老衲係出家人自稱

又有得笑

納狗又比人撚

柒蚋